[tg]柴小杏街坊谷

住喺柴灣、小西灣、杏花邨又或者係呢三個地方番工嘅巴絲，如果有興趣識下街坊朋友或者想討論下社區間題都歡迎大家入谷大家一齊吹下水傾下計。
本谷亦會舉辦下谷聚， 等谷友們聯誼下
只要大家留低tg id就會有專人盡快聯絡你

堆